黎明行動就係抗爭新模式, 俗D講句就係由朝打到晚!所以和理非一定要進化, 咁先真正做到和勇不分

既然呢個殺人政權開始割班condom, 我地就一於送佢地一程!
抗爭無分晝夜, 要做到就要夠多人. Anytime, anywhere.
身份隱藏得夠好, 就有好多野可以做.
唔一定要你縱火, 條馬路咁大, 見到班狗咪唔好在行前退後直到見唔到為止, 每段塞你一分鐘你都死啦!
黨鐵戰線我諗今日有咁既成果都好多人被捕求更安全玩法..
手足一定一定一定要小隊化切忌落單!
同埋小心藍屍廢老, 佢地有篤灰熱線, 見到直接神獸啦!
加油手足, 天佑香港! 無限期三罷未必而家就成功, 但突破樽頸都好緊要!
歡迎討論

推

同意

手足好波!

做左呢樣先

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

聽朝繼續！

Tui